屯公 九龍入屯門又窒車

唉

有邊日係唔窒

屯門啲牛成日出馬路 ？